中電呢個招聘廣告有冇性別歧視

雖然話就係mentoring program

絕對有

吿佢老母

但佢講到明剩係for女仔都唔得？

唔得
請人清潔女廁都唔可以指定只請女人

推

#yu

樓主快D舉報

推到道歉系列

女權撚仲唔出黎

唔係喎

根據《性別歧視條例》第12條，可用性別作為一項工作的「真正的職業資格」之情況概述如下：

有關工作需要由男性或女性擔任，以合符體統或保障私隱，例如在專供男士使用的更衣室或浴室工作的男性服務員。

係男權撚

專供男仕使用的女工程師

平機會？

第一件事改做 Womentoring 先

插頭都有分公乸啦
何況咁多機械既中電

世上沒有男權撚
只有女權撚